陳勇批恐嚇何君堯言論非常有問題 王國興轟製「白色恐怖」

立法會議員何君堯「殺無赦」言論引起反響，更有人向警方報案，而何君堯昨指，對社會有不同解讀感到遺憾，不會收回言論，但提到自己和家人遭網上欺凌，當中涉及恐嚇信息，他會向警方舉報。民建聯陳勇批評，恐嚇何君堯言論非常有問題，工聯會王國興則指摘反對派試圖製造「白色恐怖」。

民建聯陳勇接受《大公報》訪問時指，有關針對何君堯的網上言論非常有問題，極具恐嚇意圖，。至於何君堯說的「殺無赦」，他稱對方早已澄清當日説的「殺無赦」，只是針對「港獨」。他又指摘反對派選擇性針對、以言入罪。

民建聯大律師馬恩國接受《文匯報》訪問表示，有關言論可能已觸犯香港法例《侵害人身罪條例》第十五條，即任何人將其明知內容為威脅殺死或謀殺任何人的信件或文字惡意送出、傳遞或發出，或直接、間接導致他人收到上述信件或文字，罪成可處監禁10 年。

工聯會王國興於同一報章訪問中，指摘反對派試圖製造「白色恐怖」，令他人不敢發言，認為警方必須採取行動。

殺無赦

殺豬殺狗有咩問題

跟風向

至於何君堯說的「殺無赦」，他稱對方早已澄清當日説的「殺無赦」，只是針對「港獨」。他又指摘反對派選擇性針對、以言入罪。

咁網上言論都係針對你家人啫

馬恩國係咪講緊何妖

白色恐怖
之前單民主牆貼港獨，已經提到呢個詞，嗰時又唔理
依家有機會犯法又話白色恐怖以言入罪，我懷疑何生曲線幫港獨言論合理化

你殺就得
我殺就唔得

他稱對方早已澄清當日説的「殺無赦」，只是針對「港獨」。
乜殺人合法架咩，殺港獨人士就冇問題？

你清 我楚 殺了光陰太多 煞科 煞科 現在只好煞科

罪成可處監禁十年

狗咬狗

亡國興重死攬唔割蓆好野
白色恐怖係佢地把口彈出黎真係好撚好笑

正呀 神隊友！！！
繼續支持何妖殺很大！！
唔好俾佢停！！

港共政府早排係咪製造緊白色恐怖

佢地講啲野可以完全apply返落何妖身上
究竟佢地企邊一邊